賣旗張貼紙好有用

買左貼係心口冇人會再叫你再買
貼紙等於通行証

而家邊有人袋散紙，想買都買唔到

過膠留返下次用

我連一蚊都唔想豪俾啲扮慈善奶共團體

最撚狗係搵啲小朋友企係到 好難拒絕

唔買咪唔買, 洗撚驚咩